【史丹福拆廠】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXCV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

好似錯羅馬數字=.="

king 樓?

垃圾

King 妞好d

屌咩

好幽默

智商連埋包皮一齊割埋

手足想傾樓定妞

Theo Walcott has signed a new four-year contract with Arsenal that brings him into line with the the club's highest earners.

The England and Arsenal forward will earn around £140,000 a week, putting him on the same pay grade as Mesut Ozil, the club's record signing, as well as Alexis Sanchez.

續果時明明大家都話係140k
點解依加又變左110k

有樓了，傾妞吧

雲加

快死

普蛇對樓市咁熟
得閒係阿po協助窮人解迷思
岩岩追完po

乜刀予牙

今晚作客定主場？

Me 只系一個追唔到樓價既可憐蟲

呢到真係乜撚人都病

金鐘M記見

呢排太忙又無睇，係咪無咩大升跌?

BBC 當年都報140k
如果禾子真係110k
咁佢係減薪留隊既真阿

走啦

係
新樓繼續開高價
2手就繼續要追價買

fashion既野

PS?

買左右翼啊

Nelson, Iwobi, Jeff,

iwobi

禾子回歸尤如新援加盟

高質過今晚對面件災難啦

屌你老母小日本 寄封信都咁撚耐

又話 king 樓 / 妞
冇人講

BREAKING NEWS!!

Arsenal are preparing for the possibility of Arsène Wenger leaving the club this summer & are considering Carlo Ancelotti as a serious candidate to replace him. [@JamesOlley] #afc

No final decision has yet been taken on Wenger’s future, with plenty depending on Arsenal’s fortunes during the second-half of the season but senior figures at the club believe Wenger could give serious consideration to cutting his contract short. [@JamesOlley] #afc

Gazidis is impressed by Carlo Ancelotti, Max Allegri and Miki Arteta and sees them as possible successors to Arsène Wenger should he call it a day (via @JamesOlley)

Senior figures at #AFC feel that Arsène could decide to leave the club this summer according to the same report.

ok 射左

雲加速散退！！

冇女

Ok king ball

咪撚搵迪達子呀
屌帥啦

Kevin De Bruyne on Alexis Sánchez: "A very good player. Obviously we will see what happens in this transfer period. When he comes he will add something to the team." (Source: GOAL)

自 阻住大家傾妞

Kdb+肯跑嘅山狗+阿古獸
投降輸一半ok?

BREAKING: Francis Coquelin has agreed to join Valencia and will finalise the deal in the next 24 hours [RMC]

賣人特別爽手

山狗 阿古獸
SANE KDB 250
費蘭甸奴 施華

放隻山狗比佢地咬獌軌猁熱

27歲無能力買樓
抽居屋等運到咁
租又好吃力

賣人籌錢加薪續約雲加

先咬走league cup

Europa 重要好多

繼續痴屋企
儲住錢繼續抽住等時機

搏中六合彩

上樓無望，港獨有理

Pavon’s agent, Fernando Hidalgo, has revealed he was contacted over Arsenal’s interest in the forward. He told ¿Cómo te va?: ‘I don’t know where the news originally came from, but I received a call two days ago from an English agent to see if there was a possibility of the player moving as Arsenal are looking at him. ‘If Arsenal are interested they should contact Boca and try send over an offer if they are truly interested in him.

同屋企人關系唔好
同埋想同女女搬出黎
但佢份人工係要幫佢阿媽供一層唔屬於佢既樓
依加連11k yoho town租盤單位都茅埋
唯有繼續痴屋企

Malcom黎未牙吊

咪住元朗呢啲牛屎地方

慘

呢個變左下半年最重要
為左r連一席

但萬一拎到雲加又續了

Fabrizio Romano‏已認證帳戶
@FabrizioRomano
跟隨 跟隨 @FabrizioRomano
更多
Arsenal have asked info to Bordeaux for the Brazilian winger #Malcom, 1997. He can be a good opportunity for January or for next season. There are many clubs on him: not easy. 🇧🇷 #transfers #AFC #Arsenal

租樓租一世

租公居屋囉
偏少少7,8千都有

好似熱狗都傾緊

住開大西北
天生低賤覺得ok

拎唔到雲加都會留最後一年睇下入唔入返前四

Have interest but never bid

苟且生存

yoho town算好住啦屌

問左喇

獌狗暫時領先

Academy debutants in 2017/18:

• Nelson
• Nketiah
• Willock
• Sheaf
• Dasilva
• Macey
• McGuane

上水撚
Me 果度岩岩最新成交720萬

Just inquire
No bid made

大麻比含左撚了

JJJJJ 青訓足球呀
一個都上唔到大枱

今晚輸波，雲加係咪會辭職？

獌狗未傾住
The Manchester Evening News claim two unnamed clubs are in talks with Bordeaux and are eager to get a deal done to lure him away from the club this month. But, neither of the sides currently locked in negotiations are United and there have been no formal talks between the Manchester club and their French counter-parts.

Of coz not
8:2 6:1 5:0 6:3 10:2 etc
續約

咁我知你住邊喇

即係現架暫時
追緊PAVON MALCOM
長期關注MAHREZ LEMAR
EVANS 咪啊....

無人相信如純屬知己
我待你怎會像這體貼入微
祈求使你時常亦歡喜
沒說出想要如何一起

再勇敢 都不敢說話亂你心
看此生 他可跟你事事配襯
我無言呆等 也沒遺憾

如准我繼續留下 我便留下
你說一句 我便停留
讓愛昇華 總為你牽掛
卻不懂講出真話

如准我繼續留下 我便留下
你的心裡 已亂如麻
力竭筋疲 倚傍我好嗎
再不須分真假 接受變化

頭果 2 個都似等 summer

New: Coquelin agrees terms with Valencia, transfer imminent p1r.es/2CNwBRK #arsenal #afc

去西甲成材

踢歐聯

屌好嬲 中場好夠人用咩

reus_7

Coqblock 14/15

Ramsey Xhaka Wilshere Elneny AMN Willock

Nelson,Nketiah幾有潛質
AMN仲越踢越好

Willock真係踢咁耐都搵唔到佢既特點

後面三個有邊個勁過佢

OZIL

RAMSEY 牛奶

XHAKA 法比

黃金中場再現

屌上季仲要印左佢

今夜不設防

呢幾件除左我奶 其他都笑死人

AMN幾好
不過唔知踢返中場掂唔掂
我覺得佢幾岩踢邊路

藍斯不知幾好
係阿狗先會屌得咁勁

死老野唔識分工

傳法比??

有幾撚好 中場踢到前鋒？

13-14賽季係幾好

而家少左啦
係14/15球季成日上到最前

今季都幾好

爺爺邊有可能走

球迷要求中場中要好好腳法
好腳法又有攻守既人一早去左巴塞啦
卡叔呢d頂級球員邊度搵

無爺爺既阿仙奴

Arsenal will meet with the agent of Bordeaux player Malcolm today

冇機會睇coq同牛奶兩個中場中

自從有季大爆發左就心雄 成日前插
其實雲加身為教練有責任教佢應該係咩時候前插
藍斯啲前插都好大威脅

卡叔係完全比到我安心既感覺
完全唔驚會有人係佢腳下搶到波
而家中場無一個球員比到呢種感覺我
卡叔

早啲訓今晚睇阿狗

會唔會比人告

就係要比人告咁先可以唔駛買人

BREAKING: Francis Coquelin has agreed to join Valencia and will finalise the deal in the next 24 hours. (Source: RMC Sport)

原來old new左

汪阿蛆

鳩鳩
一路順風

the beast

Ali好正

“Gazidis’s aim is seemingly to reshape Arsenal so that their newly-acquired infrastructure embodies their core values and philosophy and not the idiosyncrasies of a manager’s personality”

Manchester United have been asked to be kept updated on former defender Jonny Evans’ situation at West Brom, reports The Times.

變左cult片

米缸

留埃及放高基我真係屌到雲家產

摇撚準備啦你

準備定啦

雲加眼中國家隊主力=勁

高基=唔勁

西咸唔係要埃及咩 一次過走晒佢啦
留返20個青年軍全上一隊

Boca Juniors insist Arsenal transfer target Cristian Pavon will not leave in January to replace Alexis Sanchez [Independent]

光頭佬究竟係人定鬼

燒完全唔同 class

per game?

十年前已經知係鬼來，
不過近年同雲加企唔同邊，
開始多左分攰，
但都係為自己個位而戰嘅人

天寒地凍搵link lag住睇西波，不如留返精神揍囡囡好過

唔係留埃及放高基

應該係高基連想走而又有球會出價！
調返轉頭有球隊想簽埃及仔老嘢都可能會放

正解，啲垃圾只可以等完約

屌你老母

27m解約金

人地疤鏝買呢啲幼幼可能出50m以上，
但雲加最多10m，傾來都哂氣，
直接話唔賣唔落你面已經好比面

[The Times] Arsenal to meet with Malcom's agents today to discuss transfer in the region of £45m

條死廢老係咁嫁啦
慣哂啦

今個月開始談判好似係個新總監負責
老野俾人削左權

撞到傑仔

巴塞果個二月先履新

好期待今個轉會窗
兩大高手各自簽堆人返黎

99lin最後都係幫唔到阿仙奴入波

冇啦咁 d 人走哂

多仔嗰個係呢個月？

去新東家即入

雲加話球探未融入淨係比少少意見
巴賽果個完左 winter 先開工

佢既工作係傾條款，早啲免費開工都唔出奇

雙翼齊飛

多仔果個係首席球探，十二月已經履新
巴塞果個下個月，今個轉會窗仲係幫緊巴塞

新中堅係球探揀既

雲加講既係existing員工未適應新球探隊structure
唔係佢未融入阿記
而且佢答 little bit ... 明顯係想暗示佢自己先係boss

11月請左要2月先開工

快啦

佢傾尼馬果陣都係打個電話先，傾完先飛去幫拖
話唔埋而家都有

你番新工會唔會早d免費開工

老野公開講過好多次添啦

收皮啦死廢老回哂塘

巴塞果個其實唔係傾條款，係用佢係足球圈既關係搭路

傾條款係上季尾已經搵左個律師搞，不過成效就

廢到
可能真係想徹底重建

如果咁嘅時勢都說服到人上賊船就真係好堅料
唔知得唔得

始終有雲加係度呀
有邊隊個領隊有雲加咁大權呀

你睇佢個訪問
都話佢黎之前 know all the players in europe
又話 maybe he knows a player in a small german club
球探其實都係 scout 啲人 recommend 比雲加
所有決定同埋操作都仲係老嘢做

helb rosicky cazola

好想睇阿狗變英國黑店

買到乜人都唔識用啦

你揾邊個都唔會呢一刻說服到燒山簽

比下個領隊用

唔知下個領隊係邊個 好期待

好明顯加迪斯齊係搭緊後雲加時代既營運模式
依家既亂局好多應該係內部權鬥既後果

椰子 渣士

迪達子

50 歲既迪達子

Yes gazidis vs wenger

下季贏返個保溫盃 又可以續約了

反雲

呢度d FM神人

都鬥到出晒面啦
而家死老野應該輸左

唔好啦屌 邊個都好係唔想要佢 賊眉賊眼咁連Laca都靚仔過佢

Coquelin to valencia official

而家應該內鬥得好勁了，老野同高安基鬥，老野想砌好個台比下手，高狗只想要錢

安76

死老野有成績點會輸

應該係 announce coquelin

有記者問佢今次係咪球探既signing
雲爺答 "Yes" 就算
睇段對話佢明顯係下馬威講緊
I'm the boss I'm the final decision maker
明顯佢得個講字，實權已經被削

咁叫碧咸教

雖然唔特別like 佢但係放佢留屌埃

No is wenger vs gazidis
Kroenke 不嬲攬雲
雲加續約已經係

好明顯唔係啦
啲白痴買賣同戰術又關高安基事咩

似係太多old patpat無動力做野
同埋太 resist to change

利申：做叫人change 既工

其他隊 努力訓練良好型像交足功課= 可能正選
阿狗 幫雲加含=必然正選

Agger

領隊同首席球探鬥好癲喎
乜乜乜沙之前跟邊個架

wenger = fm

真係only one boss

似係CEO VS 雲加，美國老闆其實只想Cap水
CEO其實一定會磨贏，因為換哂雲加附近既人，雲加只會更加弱勢

其實最配合雲加果個係甸恩，就出左盛世果幾年

多仔，個cv好撚勁

Coq

球探冇權架
Scouting 咋
巴賽果個就有

球探點同領隊鬥
從來都係 football director vs manager

高基去到西甲一定成材
搶完個波比人用就得

買賣權好似有好大部分俾左光頭佬

希望set回購

Yes
但係大股東 kroenke 鍾意雲加冇得輸
Majority Shareholder appoint board members
Board members hire CEO (staff)
雲加等殊地位

Boca Juniors president Daniel Angelici has poured cold water on reports linking striker Cristian Pavon with a move to Arsenal.

“For the moment, we haven’t received any proposal, formally or informally,” he said. “For now, they are all rumours, comments in the corridors.

200% 無
有得踢 過幾年一定成材
係西甲學野
幾時後等睇比人屌賣高基

西甲由得佢剷。學下南美幫踢法

而家都有人屌啦
不過賣左出去好過佢留喺度浪費時間

有歐聯踢

所以我覺得下手應該係安76接
老細足球無人夠安76玩

唔好賣鳩鳩
我好鍾意鳩鳩

今晚睇唔睇好

玩到次次都俾人炒喎

安 76 懷柔
阿狗班少爺仔應該啱

99lin

帶鍠帶到拎歐聯都要比人炒，痴線

正常
教鍠拜呢啲一季冇盃都比人炒

阿狗 manager = dreamjob

-3-

AC，鍠其實都得老細歡心
老實講，現代足球除左雲爺爺有邊個唔會俾人炒？

近期好似得哥狗真係下下教到完約

有成績既話玉皇大帝都要讓你啦

返去研究下先，睇左咁多年波都冇研究過

哥狗真係有料先無比人炒姐
無料果堆都比人雞哂

coq叫完laca黎就比人賣走了

多數然波，假反杯

聽朝反雲又要深潛

都冇機會一齊做慶祝動作

原來安76下個月同屋企人搬去倫敦

Arsenal will receive a fee in the region of £22m (€25m) from Valencia for midfielder Francis Coquelin. [@Kike_Marin_] #afc

MK子幾時出到書牙？

咁又ok

Jeorge Bird @jeorgebird

Some suggestions Mavropanos could make the bench tonight. Has been impressive in training and seems to be ahead of Bielik and Sheaf in first-team reckoning. Possibility he could play for U23s v Man United on Monday in any case.

佢都值22m 我地真係黑店嚟

依條撚樣信唔過，李城個季吹賓周馬黎吹咗成個夏天

暫時得佢報22m
其他都係報10m

之前報少左10m?

If 25M really ok

你夠話下星期二po 文啦

你都信唔過啦，走意大利統一數走左成個夏天......

秋天呢

是但啦，反正都佢唔會找數

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

L’accord entre Valence et #Arsenal pour Francis #Coquelin avoisine 12 millions d’euros ! Contrat de 4 ans et demi. #AFC

12m euro

屌啦星 哥基25M
山狗20M
證明山狗垃圾

milk 子當睇唔到

makes more sense

佢都係過渡性質
玩2-3季就完

疤狗將迪路菲奧掛牌，€15m

有咁多
咁都OK啦

轟落去，爆佢啦

@禾清，乜係地鐵打人之後報左警，MTR都唔可以叫條友留低等黑警架咩

以後係地鐵見人就打都得啦咁

買左之後要有猁榮基激情旁述先正

無睇佢踢波, 踢成點?

踢得掂既話唔洗€15m賣，不過阿狗依家係執呢d架啦

下 好似打野心愛打得ok

同埋唔是掛國米想借嚟玩咩

係呀，但€15m就轟落去啦，諗起山狗走左之後，果個位係iwobi呢個垃圾nigger或者係theo打就想死

屌你老母臭雲加 賣高基都唔賣廢柴埃及

€15m就博得過
起碼有英超經驗

都係單腳

屌你老母雲加 咁樣賣走個十年老臣

簽哂巴塞8個棄將，夠拎歐霸

等緊韋斯咸出個靚價

幾時賣禾

不過成隊執左佢啦

山狗得番幾個月約有20M仲想點？
2017夏天一年約60M老嘢唔賣姐

等緊愛頓修頓競投，價高者得

10M1
10M2 BID到31號

高基連想走而又有球會出啱價咪一拍即合囉
有球隊想簽埃及仔價啱老嘢都會放啦

依家睇下山狗冬天走定夏天走

you search search what is citizen's arrest
i think it is somewhere in the CPO
something like non-police can "arrest" someone else if they reasonably suspect that they have committed an arrestable offence (with > forgot how much sentence)

而家走有英超冠軍加15M簽字費，阿記袋20M
今年夏天走就袋30M簽字費！
15M換一塊英超獎牌

好呀，唔洗眼怨

講真阿狗d波已經閪到港超介好彩睇過佢

出面報12m

yes
€12m

Andy's Arsenal U18's @AndyAndya873

I hear he might be starting

馬伕有機會踢正選對車

兩舊屎有乜好比

正選對車既話係咪即係代表雲加放棄埋聯賽盃

阿狗臭d, 又貴又閪時間又閪波

係唔係都輸

話比大家聽直屌主其他

買左3:1 有11倍

3：1 4：1

爺爺好難捉摸啊

信爺爺 無窮人

€12m賣真係

買人就1m都講價，賣人就唔撚講價

記得仲用緊艾蒙果時，爭果幾m就買到舒華沙返黎

起碼入到一球波既

凍撚到

咪害人啦

Rumours:
- Inter interested in Aleix Vidal, Sturridge
- napoli negotiating for deulofeu
- diafra sakho to crystal palace
- united want lucas moura

無前四 仲要艾沙雲倒貼添啦
雲加好波

沙皇都係想借阿狗做跳版去疤，點知疤睇唔上佢姐

6:0

大戰出幻幻 呢件肯定又會俾雲加害死

琴晚凍d 今晚好少少

痴撚線
咁撚快出馬伕，等睇被摧毁

不過應該唔會啦
有大細梅同柏芝

又強姦左一個幻幻
點解唔出細梅加張伯斯
兩個都冇踢

4點 點睇呀

又想睇KM

99lin 今季都冇咩表現 點解華西會肯買

Gabriel

仲出大梅？

寧願出新幻幻博一博
唔想再睇張柏芝瘋狂自爆

holding 瘋狂自爆

到時俾Hazard Morata 扭到一仆一碌 進退失據
我係佢真係有陰影
大佬，要出幻幻，都出Chambers Holding 練下算啦屌

不如你講下有邊個唔自爆先

holding不了
信心低谷
上年佢打沙皮狗都吃力

xhaka

大梅提早4個月退休做助教算

咁快就要摧毀希臘仔信心

新仔唔係契仔
爺爺話之佢斷腳啦

Football birthdays:

Šime Vrsaljko (25)
Emmanuel Frimpong (26)
Marouane Chamakh (34)
Jan Åge Fjørtoft (51)

A couple of Arsenal legends...

費林邦去左邊

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂
雲加 = 上帝

未踢就已經話摧毀人信心
唔比佢真係mark到世三嫁咩

你估世三係山狗咁on9比個新仔mark死咩

塞浦路斯

希望今晚唔會摧毀你嘅信心囉 希望越大失望越大

雲加唔係一條濕鳩
用得條新仔實有原因！

踢都未踢就話人地一定出醜
波係圓嫁大佬
邊有話一定嫁

睇下有幾多個一隊球員同爺爺一齊 2019 完約
就知道佢真係諗住走果陣 burn the club down

2018 free / retire: ozil, alexis, wilshere, cazorla (can automatically renew 1 year), per
2019 free: ramsey, walcott, welbeck, monreal, cech, ospina, debuchy

係咪要今場再輸先逼到雲加買人？

老野真係食撚屎，想下一手仆街黎凸顯佢呢幾年成績已經好好

佢根本唔想留手好牌比其他人教
怕人地成績好過佢
自鳩私

究識

吊你老母

唔續約唔買人嘅話爺爺走之後留返嘅陣容:

Jeff Lacazette Nelson
-----------iwobi-----------
---xhaka elneny/AMN-
kola k6 mustafi bellerin
-----------martinez(?)---------

Sub: macey, chambers, holding, jenkinson

終於可以睇護級

講真你成隊一隊都 2 年內完約
唔肯續就要賣架啦
而家成隊得 kolasinac 同 lacazette 同 bellerin 3 個係 2020 之後仲喺度

美斯18年完約

講真我明你又要教波又要諗買咩人未必有時間處理續約問題
咁屌你老母就下方多啲權力啦
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
仆你個臭街
以前啲唔續約嘅球星有咁爽手賤價賣走
依家一次過成堆等 free transfer
coquelin 唔係賣得唔啱
不過佢係 one of the few 最近續咗約嘅人
乜 planning 嚟？

December 2017 renewed contract

續左約

Macey , the first English goalkeeper to play for Arsenal at Emirates Stadium.
有冇得留 好似都踢得唔錯

夠拎英超啦

兩次上陣都還可以
夠高 高波接哂

你搵葉鴻輝去踢都係 first hong kongese to play for arsenal in the emirates stadium
擺明係要浸多幾年先知有冇料

我以為無續18年完約添
不過續左唔出都無用啦

放心，禾仔一定續

高大靚仔有施治專人教路，一定留，大好前途，上位後希望下個到Huddart,。兩個英龍爭下位

會出喇
ospina 都幾易傷
cech 又老

對我哋青訓一啲信心都冇
買個 butland 返嚟搵 macey 做 understudy 就得

Martinez Penalty Save

南美仔反骨牙

陰公，3個傻仔上賊船

呢隊波真係痴9線
乜人都賣撚哂佢算
水貨真係中撚哂伏RIP

留cech, wilshere, ramsey, monreal

水貨唔驚無人要
如果lkk同morata繼續垃圾
曼車可能搵佢

Olivier Giroud's agent on a move to Turkey: "It does not interest him. China either. Leaving to earn more money is not what's important in his mind. Leaving just to leave Arsenal is no use. It has to be sensible"

Francis Coquelin at Arsenal:

160 appearances
0 goals
3 assists
28 yellow cards
1 red card

#afc

Giroud 應該留到阿狗唔要
不過雲爺爺走之前可能賣埋佢

雜錦 J 文

Targets according to credible sources:
- evans (sky sources)

Targets according to unreliable sources:
- carvalho, mahrez (mirror)
- vazquez (Don Balon)
- aubameyang (sky italy - rejected by wenger and seemingly close to ji nar)
- lemar (express)
- pavon (independent, club president said no contact)
- fred (daily star)
- draxler (daily mail)
- fekir (metro)

I’ll always be grateful for Coquelin, one of the few who knows what it means to play for Arsenal FC.

Thank you, Coquelin! All the best!👏🏻

下一手用牙叔 2&b Nelson holding chambers重建

唯一張紅牌就係對熱狗攞

Sanchez is in contention to face Chelsea in the first leg of their Carabao Cup semi-final, according to Wenger, who insisted there was no update on the futures of Mesut Ozil and Jack Wilshere.

All three players can be approached by foreign clubs as they are within six months of the end of their contracts, but Wenger is unconcerned by interest from abroad.

"It's not a big concern," he said. "I believe that most of the players today want to play in the Premier League.

"The Premier League can pay contracts and wages that no other, apart from maybe three or four clubs abroad, can pay."

完美演繹咩叫掩耳盜鈴

Mesut Ozil for Arsenal in December:

6 games played
475 (88%) passes completed
20 chances created
11 take-ons completed
2 goals

Strong December.

又係時候port番日sick！

如果阿狗入左決賽 山狗走左，山狗應該無得倒戈？

pavon laca malcom
wilshere
nzonzi xhaka
kola k6 m20 bellerin
pope

cup tied

但係可以上台捧盃瘋狂慶祝

Arsenal interested in Bordeaux starlet Malcom who Sven Mislintat attempted to sign for Dortmund last summer. The French club would prefer any deal to include a loan-back for remainder of the season.

nzonzi + xhaka = midfield no mobility
兩個轉身速度

買撚咗先啦
summer 個價可能再升

CheekySport
‏

@CheekySport
11m11 minutes ago
More
Wenger: Coquelin what are you doing?
Coquelin: Going to the Champions League 😂😂😂😂😂😂

講左咁多年星散今年終於成真

COQ走會唔會暗示有新中場

牙叔 willock

Yes, AMN

AMN
夢遺踢返左閘
馬伕中堅

gueye

gueye or ndidi i already j la

到時又會有人話唔夠高

Sleep no watch west ball la

ndidi 181

On9 sin watch

Rebutt ng dou

if tall + good ball control + defensively solid + good vision + physically strong + can quickly release the ball to start counter attack

no need play for arsenal la

actually why no one move for ndidi
gueye everton dont want to sell i understand ah

呢到啲清話全部都要有牙
你睇佢地點講沙卡就知

唔好話齊晒全部attribute
我地任何一個中場應該都唔夠3個

Interest from West Ham and Crystal Palace was rejected as Coquelin favoured a move to La Liga. [@JWTelegraph]

高基連一定係唔想留喺英超對阿狗

茅柴有咩好J

迷雲高

呢種球員踢中型班咪岩

= arsenal lor

唔識攻嘛
如果淨係要攔截好既,高基連就唔洗敗走啦

wilshere (ball control, vision, counterattack); ramsey (defensively ok, vision, physical, counterattack); xhaka (tall, good vision, release long ball well)

Valan have champions league

高基連係傳波唔掂
同埋 1 對 1 防守又唔係特別勁
得返啲 sliding tackle 同埋 block

啲球員想踢歐聯呀嘛
好出奇呀
gabriel 同 coquelin 喺歐聯笑鳩我哋歐霸

講緊阿狗？

想踢歐聯咪自己為阿狗拎返個前四囉
講到係阿狗害佢地冇歐聯踢咁

雲加好波 前中後打撚齊曬 果然我廠球員就係勁

差龍門訓練

曲直難分

然而呢兩位入波都係多過laca

我覺得賣高基連代表嘅係會續 wilshere 而唔係會買中場
就算會買人 （which i highly doubt）都應該係翼 ／ 中堅

話人地垃圾
但自己隊仲垃圾。。

laca 呢排啲 finishing
對車路士有幾球如果係基佬嘅話已經俾人屌老母喇
link up play 冇問題不過我寧願佢多啲入禁區
成日拉入中場搞到我哋禁區冇 focal point

其實我成日留意到拿卡叫人比佢成日無人比
成日係後面猜 踢得好保守
真係有機會都係自己夾硬黎
隊友同佢默契好似仲係麻麻
唔知幾時要比佢好

主其他

xhaka 算係開始俾多咗過頭波比佢
其實 ramsey make run support 佢係最夾

Additionally, Arsenal’s new head of recruitment Sven Mislintat attempted to sign the Brazilian last summer and is a known admirer of the player. Mislintat has already been busy in the January transfer window for Arsenal, signing Greek defender Konstantinos Mavropanos from PAS Giannina, while it’s understood that the German has also contacted the agent of Boca Juniors starlet Cristian Pavon via an intermediary on behalf of the Gunners.

原來Malcom 都係多仔球探力推
今鋪 Pavon Malcom

Charles Watts @charles_watts

Sanchez on the bench tonight.

88

Charles Watts @charles_watts

Think he starts. Iwobi, Laca, Welbeck.

he=2&b

Iwobi
安帥黎到實棄用

細梅 k6 出到未？ 等陣唔係又要睇張伯斯呀

Chambers ok la holding 仲大問題
出 K6 咪又係比人撚

Big Arsenal team news shock. Sanchez is not, as expected yesterday, in the starting XI. He's on the bench. Welbeck in #afc #mcfc

出邊個中堅唔會比人撚

老野當佢係馬列斯

雲加自己落場啦

出高基連打中堅仲好過

又吸毒又踢得差都仲繼續有正選 呢隊波無撚得救

Cls 出到黎又癈

冇得揀喇
Ozil 射波
山狗走所以 benched (你睇 ox vs liverpool)
你稔四個人比我

———— laca ———
——welbeck iwobi——-
Kola wilshere xhaka bellerin
———k6? Mustafi? Chambers?—-
—————— cech ——————

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Valencia agree £12m fee with @Arsenal for midfielder Francis Coquelin. #SSN

雲加我屌你老味買番個掃蕩型中場番尼呀

All the best 99

真係有2&b?
咁我訓算

純掃蕩型 = 格黎要有個卡叔 type 全能中場
掃簜 + 波底好 + 有進攻能力 = kante = 天價

冇人出喇
一係出禾
不過又係就走

新球探推薦 幼幼名單

屌你老尾 連仔d 廣告愈黎愈易hi 到禁左入去

Mislintat has begun pushing out Wenger’s ‘stale and outdated’ transfer dealings

Winter 賣撚哂燒山即買 replacement 就真係 make a statement

我屌你雲加99lin 打防中都唔錯你同我12m賣走佢？

見到iwobi條柒頭已經火滾
唔買人唔續約都算
家下仲要賤價賣人

我寧願k6聯賽復出，都唔想佢今場夾硬出
前提係有無佢傷勢update?

陣都未出已經feel到西

預被人456

出乜都好過出2&b啦
早幾日爺爺先屌完佢 咁快又拎佢出黎
雖然阿仙奴不嬲都係笑話 但唔好咁柒啦

賣人news咁真
禾仔幾時搞掂？

Agger 點都要罰下
出nelson laca welbeck 好過

條撚樣真係好撚固執
死都要沙膠搭是但一個
講真英超咁多年冠軍有邊隊波既中場係無掃蕩能力？ 屌曼城都有甸奴啦。。
又要抄撚足曼城巴塞 但D球員技術走位波底又唔撚夠一線 想點呀

唔用adblock正傻鳩

唔擺 xhaka 攞邊個
Elneny? Coq?
中場冇向前傳既能力㗎喎
一係你直接買 seri 頂 xhaka

今晚係咪冇台播？

睇返阿狗fb亨利對leeds入果球，真係起腳果下已經走定去慶祝

俄佬會播掛

爆佢其實好啱阿狗 不過唔會買

求link睇西波

Hk 無

睇個陣輸9硬

想被人恥笑咩

可以用龍珠直播既

Team to face Arsenal: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Kante, Fabregas, Drinkwater, Alonso; Hazard, Morata.

Full team

馬伕後備

又話雪
咪又係照出

2&b welbeck

On9 仲有2wob

人地個陣同我地個陣差咁撚遠既

條後防

個陣廢撚到

一陣holding比人玩盃到要換走

上咗契

想守和都唔得啦大佬

三個中堅會出事

我屌你老母個陣西到

有morata 難講

出巴舒亞衣我仲驚

仲出大麻b做乜鳩？

其實你睇 sub 都知冇咩人可以出

屌你老母伊禾比

想問點解ozil sub都無？

但紀律問題可能罰下好d?

injury (其實係避戰)

契仔有特權

Injured

訓了 屌你2&b都仲可以葡頭

射波之鬼好難估

點解2＆b同holding仲有得出

giroud叫雞就幾場bench dllm

ArseneKnows

夏殺話自己黎啦呢場

屌你仲出2&b

真係2&b唔撚睇
食撚屎啦死老野

估下呢場輸幾球12

456

間諜滾回尼日利亞

用得既都賣撚哂，咪冇人出囉

有馬伕後備

咁要出就賣既禾㗎喇喎

反山最撚開心啦
無山解放球員
就睇下解放成點

出山狗頂佢個位咪得囉
出iwobi唔見得對隊波有咩幫助

ooo+holding+燒鵝脾

下半場會出返山

收嗲啦

半場起碼豬兩粒

訓硬

比人大炒

有iwobi係度唔計

而家瞓仲來得切

出山又會好似 ox 咁
唔出山就要出 iwobi
悲哀

我估計會死守

老野快啲買代替品啦
嘔血喇就黎

禾B咁都可以正選無任何懲罰,雲加真係好野

Wilshere 會唔會做隊長？

鬼叫個bench深度唔夠咩

上次山扭計
雲加對猁收山 backfired
之後到 ox 走
對猁照出 ox 又 backfired
橙

賀丁張伯梅屎

牛奶做隊長

見到出場陣容反而唔想訓

真352 vs 假352

想睇豬幾多？

今日唯一想睇希臘仔馬伕

中場都會縮埋落去

早早買代替品就一大堆迷雲走出黎啦
搞到而家搞邊有人迷得落
抵比人屌啦

見唔到贏嘅可能

你以為宜家唔夠
下年仲激

死守就收埋黑b踢451啦

嬲到訓唔著

希臘仔

正選果班都係垃圾

上樓

希臘仔著咩號碼有無清知道

ok ar

擺晒希望落達子度

Arsenal FC @Arsenal

Tonight's captain... #SuperJack

#CFCvAFC

Arsenal FC @Arsenal

There's no @MesutOzil1088 tonight - he misses #CFCvAFC with a slight knee injury

27

講左喇？

Ozil 條仆街今年兩場射一次波

Miguel Delaney @MiguelDelaney

Ozil a doubt for weekend, too. Knee flared up.

睇FotMob

THIS IS NOT A DRILL! Yaya Sanogo has scored! REPEAT - THIS IS NOT A DRILL!

認真一場射兩day

算鳩數啦走硬

算 陣間睇埋落樓食早餐

休閒足球

Since Ainsley Maitland-Niles (20) made his full Premier League debut 28 days ago, he has started 4 of Arsenal's 6 games.

驚你嬲到食唔落

Jeorge Bird @jeorgebird

Mavropanos given number 27, indicating he is part of first-team squad (although yet to be officially confirmed). Also Joel Campbell has had his squad number taken away from him for second time in six months.

咁岩夢遺 kxxxxxx 傷左

同古天奴一樣

No go man utd please

等唔到季尾

咁凍既天氣都仲堅持睇閪波既真係真阿黎
唔似啲成日掛住傾女既所謂阿狗

Everton have joined Southampton in the race to sign Theo Walcott from Arsenal.

(Source: @philkecho)

去祖記

岩

講左廿次到底肯走未

賣返三四千萬幫下隊波啦

25m

Sign pre contract with juve
Then help arsenal win europa la
Dont go man utd with mourinho

唔洗輸既聽日帶返條阿記頸巾威威

無架啦
我應該會笑住落樓

岩啦 睇西波啦 比人炒六粒啦
搞撚笑啦

計平d比你啦屌

James Olley @JamesOlley

Know the #afc team has caused consternation in a lot of ways but pleased for Wilshere he's been named captain tonight. His passion for the club is obvious. Quite a statement given his contract situation.

隊長

深夜西波
睇半場應該可以早訓

出埋啲鳩陣 正一雲加產
祝賀車仔強力大炒
推雲加落極樂

未必六粒既
三粒左右
我估輸4：1
拿卡入波

Here’s the new boy Mavropanos, who looks like a bit of a giant

奶隊

Francis Coquelin has played more games under Arsene Wenger than any other outfield player who hasn't scored. (160).

I think 2:0
Has 2 legs
Arsenal more conservative

27 was also the number worn by fellow Greek defender Stathis Tavlaridis during his time at Arsenal.

都可能
2：0都合理

咁利馬黎到著咩number 牙

If 2:1 i v happy la

7

身型幾好 睇片都快 可能快過holding / chambers

入西到波 （靠自己質素扭爆車仔入波）
後場靠大麻脾+黑碧 會有咩供應
一個無敵橫傳
一個波都控唔掂

禾覺得2&b可能會門前6碼飛機
爺爺擺出黎就係想同人講唔用佢呢條垃圾了

當全世界人睇死阿狗佢又會做返場好戲

諗起呢句想笑

Welbeck has tart q assist

冇e 支歌仔唱啦

James Benge @jamesbenge

RE Mavropanos, I'm told tonight's appearance on the bench does not necessarily preclude him going on loan (unless he plays in which case he'll be ineligible)

But obviously he has made sufficient impact in training to convince Wenger he is ready for the first team if needed

對車真係喎
近幾場都係
只係輸過次3：1比干地
其他唔係和就贏

運氣型球員
上場入果球都係多得人地龍門牛油手

又要等神碧打救

巴打們有冇 LINK?

仲出2和比就知隊波無撚得救

真阿開始點名

伊匪禾比係咪俾雲加屌過屎忽？

贏到乾嗲 決賽仲要打光頭佬

今晚咪輸到仆街囉

1.我

2.我

2&b報答雲加開p都仲比機會佢，所以今場會大爆發

有山狗唔用 出佢
吸毒都爭贏正選

上左電 個人夠fee

希望今晚比人大炒

之後球迷暴動，阿仙奴解散
從此阿仙奴成為歷史

阿迷唔使受苦

屌，瞓唔着又唔想睇西波

要暴一早暴左啦

擺隊垃圾出黎
希望牛奶仔好表現

死nigga

唔撚使山狗 求其出條新仔都好
屌你 吸完毒無事照正選 咁班仆街以後唔使守犯規啦

已經係成隊垃圾嘅feel 一件半件勁啲都冇 以前嘅阿狗有無試過沉到咁？

守規距*

2&B：矛牙矛牙，嗰度禾屋企泥，矛端端成班人沖入泥食大麻禾刀吾想
爺爺：OK我信你，下場正選唔好輸比傳媒睇

3.🙋🏻‍♂️

難為ccc走左 不過人地依家幾好境

我

4.我

5. 我

三寶果期人腳差過而家好多啦
係踢出嚟個 form 好好多咋嘛

6.仲有我

平安鐘 已經準備好

果期有法比狗carry點同

三寶係差 但感覺神丹個班都叫控到個波，最多都係攻唔入

人地軌果個kenedy停左差唔多半年先出得番黎
你2＆b吸完毒上完電繼續正選 真係好撚野

7.我

雲加我屌你老母

有無巴打有link

查狗食水煙都雪啦

平安鐘都唔撚用

7.mk子永伴西波

前鋒仲有lord賓射住

8 山妹粉絲團

259955 sopcast

見到個陣 已經按左 等緊人送我走

企鵝啦，有時班支那狗講波幾好

9

講真 lacazette 高 chamakh 咁多班
後防而家會差過助敵奴 + 老師
根本而家阿仙奴最大問題就係冇咗個 identity
冇人知應該點踢
以前 9 搓足球目標明確
而家好多時候連 keep possession 都做唔到

[Sky Sports Football HD] acestream://1c3610cb82c94a5ea6f55cdc0d42360498701d2b
[Sky Sports Main Event 1080p] acestream://3bd6e52af0130eb7e92b192dfe8422424fced70e
[ESPN2 720p 60fps] acestream://7d581192da8ef1a7f7463011c8fe554a954230af
[ESPN2 520p] acestream://0c3d98e39e1182d3a93f9c397cedc81030cc7859

9. 迷山

以前個班teamwork好好多

10.反禾

如果今晚再輸
爺爺會唔會話係甸恩既錯
令佢沒得指揮球隊

而家踢落都唔知似乜
以前人地諗起阿仙奴都叫知鳩猜比直線
而家真係四碟像

而家 ozil + sanchez + lacazette 添
前場人腳明明幾好
後防 k6 monreal 呢啲都算一線尾啦
mustafi 德國國腳
kolasinac 德甲 best XI
bellerin 都係潛力新星
屌你老母踢出嚟得輸仲多過 senderos + djourou
根本係雲加問題

爺爺會話塊地太乾

11.好人

仆街 打撚咩
雲加幾時走
希望今埸被大炒 炒撚埋爺爺

根本而家成個會都應該砍掉重練

Arsenal FC @Arsenal

In the Arsenal squad for the first time tonight... Konstantinos Mavropanos 🔴

#CFCvAFC

以前無論換咩人
甚至擺啲幼齒入去都會認得出係阿狗
而家好多時候都唔知自己睇緊邊隊波

以前個個圍著法比加斯黎踢
傳波教埋你走位
直線一腳劏穿人地後防

果陣托柒乜都唔諗 淨係狗衝個波

btw 今場有 VAR 雲加冇得賴黑哨lu

12. 反雲

法比走咗之後果幾年啲 teamwork 都好過而家好多啦

車仔搞到歐聯決賽咁

係
就算出蘭斯貝利果啲都入到波贏到波
踢法都叫一樣
而家出咩人都唔知踢緊乜
入多波果幾場都好似係人地閪唔係我地勁

同摩d氣發落我地廢

度*

屌你老母仲出 drinkwater
洗唔洗咁認真呀

忠實阿迷都要買車了

有咩

唔好買啦

ozil 啱啱嚟果季啲波都好好睇
其實諗深一層話山狗嚟咗之後破壞咗個體系都冇講錯
佢 carry 果季變咗全部人圍住佢踢

奶隊長

車仔個場咁撚好氣氛

屌你咩雲加 週中留左力 今場就full team啦

人地：下 已經後備黎架啦喎

個個食花生

做乜熄哂燈牙個場

車仔一開始唔算逼得太前

好撚難聽軌首會歌

所有人買車
屌番100落雲膠度先

hazard 一傳 morata 就已經落到去射波了

大麻b

中兩次六合彩都唔會贏到呢場

有冇LINK

咁快嘅

我慢成分幾兩分鐘
我自己睇
我入波先上黎搭兩句咀
廢事睇到劇透

跑得快但係單刀廢

bye

莫拉達又救左牙狗一命

以前真係打地面組織 翻版巴塞
但前鋒把握力太廢 後面又派膠
依家打三中堅 但又為猜而猜 送唔到波上去（出太子好番d
防反又柒柒下 某幾位進攻黑洞會on99自己送翻控球俾人
後防就照舊性感

見到2和比就唔開胃

2&B係咪未上夠電呀
攞個波都甩下甩下

摩西C 呢下

後備都唔見ozil？傷左？

2和踢到跳舞咁

mustafi 個 feel 好似華美子
防守果陣唔係靠 positioning 係靠超貼身 body mark
呢啲如果態一差就會好易俾人轉身出事

Kick ball

射波

allegedly injured
可能轉會
唔知

兩邊都仲係試探階段
幾保守下

市場買餸

2round

laca 個態真係沉咗啲

拿卡係咪棄卒黎

大麻脾落到去中線踢波
343定351

其實 morata hold 波走位同 link up play 都幾好
係 finishing

得軌會唔迫我地條中場
隊隊都識打阿狗
係佢地會由我地條中場用波

351
好保守

敬老

first leg 想留體力打反擊算
反正佢哋一個長波都單刀

轉邊咁瀟洒

xhaka 其實近幾場派膠已經少咗

2&b

干地:摩狗嘅敵人就係朋友
挽留爺爺係英超一齊同摩狗口水戰

bellerin 得閒出下呢啲地波咪幾好

義和妹

個波一去佢度

法比啲長波
出事係遲早嘅事

暫時都幾醒神

welbeck 近乎隱形..

需要佢啲運氣

only just 囉
比咗幾次都到晒腳
一甩一次就要靠真阿達

所有都計算之中

轟讓緊我地？

已經見咗幾次 holding vs hazard
冇咩希望

干地每次對老野都打得咁保守
主場都唔識壓上D黎迫

iwobi 明明推甩腳又搏到罰球

原來我慢你都只係廿秒到三十秒左右

同雲加同進退

用乜睇？

集緊氣 全場舉手幫下佢

我 19:30

27頁

未攻姐

而家1900
都係30幾秒
可以一戰

ospina 玩咗幾次波
對面一迫實出事

Thx

2&b算好左好多了

ok la

真係靠莫拉達

包皮全職廢青又唔使瞓

lacazette...

係

老野陰陰咀笑係咩意思

水.............

拿卡啲射波搞咩

laca

拿卡
終於有人比到波你
你又唔生性

洗唔洗咁快射

拿子？

冷靜呀拿卡

信心危機

拿卡

利唔會賣
唔係以前咁可以用歐聯搶利啲球員
同埋你都冇翼鋒踢乜假9

成功run behind
Around of claps

好似求9其咁

ospina 手已甩
moses 射波甘撚勁嘅

拿子冇曬信心

明明有時間攞吓

又係阿叔比人一FAKE就過

叔

屌 拿卡

龍都唔撚中

有信心嘅fake埋個龍都得

拿卡 熱完身未

嘩上面兩個慢咁多換link啦

dllm
對面攻勢入肉好多

阿叔出事喇

我發覺佢比人過左係唔會追番

hit the post

好彩對面無出韋利安 唔係玩撚死holding

阿叔果邊第幾次出事......?

未死得住
不過佢下意識無追波

VAR 緊

達子鬥拿卡

chambers 有 VAR 就唔好咁 on9 啦

VAR 啲 delay 長到

鵝脾 又無敵橫傳 比啲實力睇下好無

Any iPhone link

屌你老味xhaka番去練番開一百次角球先番黎

呀叔偷笑

阿叔係咪同鵝脾 蒲撚完黎 腳軟

25b幾轉命，係咪比爺爺屌十山

sanchez 同新仔熱緊身

其實點解對面隻飲水成日有得踢

個輪廓有d似

勁囉

係到既全部都係真阿

VAR 咗幾次都唔知做緊乜

比爾連咁都唔洗紅?

出事

中腳都冇牌
VAR有乜用

黑碧有無出到場

冇牌真係講唔過去 又準備比人話黑

笑左 呢D又唔睇VAR

VAR = 幫爺爺黑哨

唔輸先算啦

點解廢老坐左上去

拿卡踢得好搏
罰球散出去跑得勁快

iwobi good try

干地敬老

VAR 好 confusing 下

2&b真係好左好多

好似無乜用
關鍵位反而無用到

拿已經幾多場不入？

開波v到完場

狂停

因為電視冇得睇球證係咩角度睇番

阿狗個個唔要腳咁

佢條線啲ping高過3000，好撚慢

咁場波咪有兩個標準 有兩個球證

原來有出黑碧

場上果個最大

bellerin 果下如果睇 VAR 至少黃可能紅

主球證決定，要明黑你一樣可以照黑

用唔同角度睇清楚有咩問題

hazard 又唔即刻射

算啦
好過無啦啦比人黑

有無人知

原來有出2&b

ban

Xhaka 識唔識斬波架==”

因為被罰停賽？

我估第四睇片剩係會講情況+中唔中腳比主證聽呱

mustafi 遲早出事

你係咪分唔清佢兩個牙

有冇清知？

Holding個位萬試萬靈

好多場

阿叔好有威脅

3 match ban

咁都未黃執到啦

思考人生 諗緊踢西杯

吹得好鬆
可能驚下回合冇睇頭

M4又唔得，再喺U21搵人上嚟囉

好彩法比狗啲頭鎚都仲係咁垃圾

同一個畫面唔同人睇都有唔同判斷啦
咁所以球證係同一場波入面嘅執法標準劃一先咁重要嘛

有時睇場面或鬆或緊都總包括主球證嘅判斷

而家單憑咁比意見仲要半場已經有幾球要問⋯⋯咁一場波有幾多個球證

下下var 補幾多時

有幾多場無靚傳俾拿卡？

艾斯派斯古達啲長波好準

1min

佢都 miss 幾多 big chances

其實放右面好超多...

Var 左咁耐都補1分鐘==“

岩岩先傳左個

拿卡本身都黑，射極都比人救

原來阿仙奴有派人落場

證明英超球證真係盲，以前通通望唔到鳩判

軌既表現令我好失望 仲諗住半場456

阿狗如果賣燒山得番呢個陣？

頂到半場

無左山妹

仲未456

本身諗住半場失一至兩球球
下半場失一至兩球
而家可能輸兩球算

咪又係對住你嚟屌，你估你識調位人地唔識咩

唔會賣燒山都唔買人咁癲掛

對住爺爺被格食格
Missed big chances

識玩
球證正牌呃鐘

黑色三連星啲紀律

同扮手語傳譯一樣，輕鬆搵錢

其實NELSON 上場踢得又唔係差

上半場個感覺係遲早出事

話說ozil有冇風吹緊會去邊隊

咁前面仲有基，後面仲有K6嘅，大不了咪全U21，怕條毛

對面真係 hea
竟然唔搵幾個人轉迫 xhaka
有冇做功課架

野野var都幾煩

Wilshere踢得幾好

man utd or juve

Iwobi welbeck big brother

獌？

拿卡下半場大爆發

爆發做隱形戰機

球證廢，勁就唔會次次都望唔到啦

49000又夾返摩佬
好想ozil留啊

屌 又話殺阿人既 半場都入唔到波

唉屌下半場應該收皮，瞓先

有VAR好好多啦
我哋做受害人多過得益者好多
三場輸四球十二碼，至少兩球唔使入

啊叔攻係好強，守真係麻麻
雖然全隊都冇乜邊個係守得好，見到號頂拎波就驚

Wilshere Nelson 都唔錯

打阿狗西布朗搬泥都識
干提敬老

半場馬夫換holding就好了

睇完var都唔比penalty
如果係車狗一早比左

nelson無出喎

係呀 nelson 喺個 bench 踢得幾好

咁都頂到半場

頭先搶左Hazard 個位果球呢

平行時空

平行時空睇波

中柱 + 法比狗 6 碼 header 送比 ospina

水貨真係冇晒信心
成日見佢Twitter post返以前里昂啲入波
好似啲阿叔係公園講歷史打飛機咁

果下其實應該係十二碼黎
如果甸恩吹 而出腳既係阿狗
十成十會比十二碼軌

想回家

認錯阿叔?

VAR 淨係會如果好明顯嘅錯先會改球證判決
今場個球證算鬆
你睇 bellerin 果下冇紅黃都冇
所以我又冇話覺得黑

我都識啲朋友係踢前鋒
打比賽都真係要入返波先會keep到自信心
如果唔係射極都閪同會上腦

球證覺得唔清楚先會問
正路唔會每一個吹罰都睇
減少誤判唔係好事?

暫時都唔知做乜成日停
又無乜特別大判決要推翻
好似為用而用咁

TV 睇都 ok
喺 stadium 啲人實會反對
完全唔知做緊乜

Niles 自膠

岩岩half time個上賊船樣

我覺得淨係 bellerin 果下同埋 penalty claim 果兩下應該要用
如果你下下係咪角球都用冇晒流暢度

減少誤判係好 但唔好太影響比賽流程

大佬呀 仲有四年要捱 比我都灰

比 moses 撚咗兩次一次中柱一次 ospina saves
咁都叫好
如果防守 keep 住呢個水準換返 kolasinac 算

早排現場睇咗場意大利波 真係完全唔知咩事
本身入波 但等咗一陣見到估mon就咁寫住VAR 跟住就唔計
但現場無重播解釋咩事/有人講咪講

左邊放題

個*mon

坦克應該要拍住夢遺先得
拍holding呢啲應該十球都有得輸
不過打軌出坦克人地唔敢壓太前
坦克助攻力好過阿叔

所以入場嘅 local 球迷反對 VAR 嘅比例一定會高啲
幾影響現場睇

Alexandre Lacazette has averaged 2.2 shots per game this season with a conversion rate of 21%.

Harry Kane averages 4.3 per game with a conversion rate of 24%.

*excludes blocked shots

咁呢個就係現場可以做到嘅進步空間
唔好令現場觀眾一頭霧水

阿叔少的上咗去返唔到落嚟
不過再比 moses 撚多幾次就要再諗下

成副身家allin左阿盤 終於上樓

Inter vs Milan?

好難
好多球場冇 mon

Yes, 意盃

我覺得25b踢得幾好

christenseen 做咗我哋中堅

都係
坦克體能要操返下
唔係得件頭大份真係無乜用
上到落唔到都係死
阿叔就要練下防守
識防守對佢進攻都有幫助
起碼知人地會點mark自己

痴撚線咁都唔駛輸

加條友開咪講情況?

我覺得阿叔長遠都係中場中嚟

我睇精華都唔係好知咩事
翻睇兩次先明

可能老野同佢講
佢今場打得差就會賣或者踢返去打u23

我都覺

下半場一開波就比人屌打

守得唔算差啦，中場甩左後面都有人包

平安鐘到完場?.?

20年前有個日本佬提出左相同意見，比戈調左去踢防守個位天才中場叫大空翼

點講
搵個人開咪話 NO PENALTY!!!!
好多球場連 goal 都唔會開咪

呢場敢去波，之前唔敢

holding d傳波真係

超進化左

對面開始加大壓力
認真 mdoe

又冇咁誇

比人屌完 係咁e都要踢好啲啦

上年conversion歐洲最強
今年

有var技術嘅球場冇mon同咪又好似講唔過去
明明套野都幾貴下

呢下 xhaka 張牌真係幫奶囉

仲有40分鐘點捱？

Respect

拎得好
唔係應該射得

唔關 cost 事
好多local球迷鍾意純粹睇場波
同埋你解釋啲咩姐
純粹係要球證囉完指示

聞到收皮既味

係咁e講句「offside, no goal」都得卦？

xhaka 咁快黃可能會紅

打甩門牙和血吞

咁見到冇轉分派都知 no goal 啦

純粹係等果斷時間好奇怪

奶係咪已經傷

咁無中圈開波都知no goal, 不過唔知點解唔計啫

牛奶你玻璃腳到咁都係諗下先續約

奶好似傷

sub 走

無人掂到佢 自己整親

小小事姐，邊有咁易傷

牛奶唔好傷

下半場對面一認真...

啲人真係玻璃

wilshere out elneny in

個波shot腳果下向外r

達子又射

真心咁玻璃真係要諗下先續約

迫前左

玩完 牛奶都傷埋

thanks morata

邊個隊長牙

五個字

蜀中無大將唉

細梅隊長

mustafi

完了吧 唯一識派牌男子 無埋

咁都可以傷
個隊長臂章好邪

未換我禾即係唔攻

前場壓迫對阿狗萬試萬靈

奶

牛奶應該小事姐

唉

攻你老母咩
守到睇下輸一球定兩球主場再戰啦